無奇不有 - 影子計劃與徐步高

上回徐步高案件整合區

已經指出徐案件疑點重重
有網台指出徐步高可能係特務 一直故意留任低級職位仲唔討好上司特登調去渣警車令自己有更多空閒時間去調查其他野...

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

推呀

正義之師，徐步安良

依張好似黃子華

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

其實可唔可以整個外國文宣出去 有冇VALUE?